龍門冰室搞外賣速遞！

🙏🏻外賣自取有口罩送
為咗多謝您嚟幫屋企人買外賣
同心抗疫
全線分店外賣自取
滿$100送一個口罩
滿$200送兩個口罩
滿$300送三個口罩
如此類推
返屋企慢慢嘆
使乜被逼住出街帶住口罩食飯丫

🙏🏻外賣速遞運費
➡️兩個餐全單只需加$25
➡️三個餐全單只需加$20
➡️四個餐全單只需加$15
➡️五個餐開始唔駛加
步行送外賣免運費

汁：

係屋企都要支持黃店

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

點解唔判比人做

九龍東無份